概述
======================

libcnchess 是一个用于开发基于两个玩家的中国象棋棋盘游戏的库, 它的目标是提供灵活方便的功能让用户可以 不需要熟悉太多象棋规则即可开发出自己的象棋游戏

特性
======================

    提供解释符合中国象棋协会标准的各种计算机象棋表示法工具
    接口丰富和灵活
    大多数操作是线程安全的
    支持 UCCI 标准的中国象棋 AI 引擎
    支持基本的标准中国象棋规则
    支持建立非标准的, 基于象棋棋盘的游戏, 例如 "盖棋"


更多请参阅: [[http://libcnchess.bitbucket.org|官方文档]]

嗯